沙田有馬騮入屋 ?

source?

邊個影？

猴腦

不嬲都有架啦，大驚少怪

係咪想偷桃？

忍唔住笑左出來

又幾過癮

好撚惡架D馬騮

兩幅圖啲野擺位都唔同，代表乜

摩擦力
下面個張圖亂哂 但又好詭異咁係窗邊多咗啲整齊嘅膠袋

好萌

收養撚幾時蒲頭

大驚少怪，
屯門有牛撞門入黎添啦

上次見到佢入黎個下，影到加趕走到， 今次入黎發現唔到，返到屋企已經太遲

今日見到有馬騮爬上某個寺廟頂

斬柒佢啦

美林、美城苑不嬲都有好多馬騮入侵

你俾佢整到流血的話你驚過佢 幾撚多細菌

等啲人咁鍾意餵馬騮 搞到佢地越走越遠

人猿爭霸戰

凱撒

馬騮走左 執一執先影囉

食過返尋味

啲馬騮走埋過去獅子山添啦

殺/打佢地係咪犯法？

猴頭菇

冰鎮猴子腦

cctvb偷料

無人話兩張相係同一日影

比馬騮搶過野食幾次 次次都埋門一腳比佢地搶

兩隻馬騮都搞唔掂 點搞港獨啊

苦海～～～翻起愛恨

有講錯?只係識負評

係咪拎你個鍵盤過去宣戰？
定拎包住你啲千年精嘅紙巾塞落佢哋個口？
On99

如果真係入左嚟都唔知點算

養隻狗看住囉

猴子腦 味道好

正評g持

馬騮好撚串架，我啲狗吠佢地
之後佢地會吹雞成家幾十隻返黎搵野掉鳩我啲狗

渣 ga

係阿 屌 十幾二十層個啲都爬到上去 成班勇者黎
上次屋企樓下成班師奶圍觀隻馬騮爬撚左上十幾樓
利申 大圍撚

嘩屌 咁撚樣爬入黎

屋主rip

wtf...

沙田真係福地黎,返工放工搭東鐵迫撚死,放假又比支那人霸晒D地方食野消閒下都唔得,而家起屋企抖下都比馬騮闖入黎命仔都有危險

住得個條邨都見慣 ，唯有係call漁護/1823，佢地會放籠/派人捉
自保既話都係關實窗 或者打鳩佢地
不過d馬騮好撚惡架 細個聽過公屋痴線鄰居攞刀劈佢地

夜尿見到都咪話唔恐怖

佢地仲識得偷入便利店搶薯片

之前先見到成家係慈雲山走黎走去
仲跑落慈愛苑

點解唔用玄武真功打尻佢地

一腳伸佢落街啦，畜牲

好叻叻wo

大字

請大陸班阿叔返黎做保安，唔洗一個星期幫你捉撚曬d馬騮返大陸賣，你到時上走食猴腦仲可以俾返個75折你

美田

冇相你話砌低金鋼都得架啦

真係要捉 馬騮山個D絕哂種啦

咁都入到就冇撚計

因住半夜返嚟尋仇， 屙尿落你個頭

一到驚蟄又馬騮又老虎香港真係冇運行

打撚死佢就岩

收買佢地看門口

津路水炮

香港食馬騮有無犯法？

好得意

wooowoowoowwowo

梨木樹都試過
由地下爬上40樓
一路爬一路入屋攞野食

我以經當左樓下係馬騮樂園
佢地有佢地食垃圾，最多對望下

沙田上禾輋果堆村屋基本上係同馬騮一齊住 佢地會入屋搵野食 生果，零食乜都殺 搞到成間屋亂到仆街
利伸 聽住果頭既朋友講

百珍甜醋。。。

fucking niggers

住東涌間唔中都有牛

記得倒酒消毒，再滾油生炸

得罪大聖爺有排你受

係美林見過有隻左手揸盒未開嘅維他奶，右手攞麵包

其實踢佢落街會唔會俾人告

住過係大圍美林果邊就好撚憎馬嬲
又煩又仆街搶細路野食嚇撚到喊,好彩有個男人跑上前起腳

如果比馬嬲入屋我打番佢出屋會唔會有罪

我都好撚憎，我住個到有隻馬嬲成日起到搶人野食，有時仲帶埋一班馬嬲入人地屋但搶劫

睇第一張相窗出面似黃大仙翠竹花園啲牆身
我住果度 幾乎日日都見到馬騮
多既時候樓下條樓梯 可以有20隻
我仲試過畀佢哋勾爛個袋 個袋入面全部都係野食
佢地好撚醒

快撚d鼓吹d蝗食馬騮補身
諗起之前個阿伯偷龜
又唔撚見有人搞馬騮

多撚謝d偽行山撚成日行城門懶好心喂馬騮
或者唔帶走自己d垃圾離開郊區
leave no trace係香港真係得啖笑
同埋咁樣搞法，禁撚左城門/金山d燒烤區啦
我仲記得早兩年行行下山見過馬騮扑野
唔多唔小都係d人比夠營養馬騮

連登仔好殘忍啊 馬騮咁得意都要食佢地
又唔見你地食貓肉狗肉？ 垃圾

如果攞菜刀趕期間比馬騮執到把刀咪仆得街

唔小心推左落街

d馬騮吹雞覆桌

住附近咪長期要山窗

悟空你休得無禮

好撚痛呀cfu

試下唸波野波羅咪，波多野結衣，即走!

識開窗 真係要鎖窗

記得有單新聞係隻馬騮飲咖啡昏迷，可以整桶咖啡玩下

有人既意志

係，唔好亂黎

捍衛領土主權都犯法

試過擤完鼻涕比馬騮搶左舊雲吞食

掉佢落街

台仔某大學都有組團自衛
其實咁擾民係諗得過

日日落街都見到

諗起大王比神仙b兇完之後吹雞打柒神仙b

仲餵佢地
根本應該殺死

殺咪殺囉 大愛撚上身？

屌你老母，人地問緊係咪犯法呀？你睇撚清楚先屌啦傻西，得把死人口但無腦咪你呢啲撚樣囉臭西

政府其實好撚on9
好心就捉咁d黎人道毀滅啦
見新聞佢地捉完又係野放
D馬騮放係到又唔會關門
話驚小朋友入左去
成班撚樣唔鳩做野

馬騮籠

土地問題

就係而家無人餵所以要出黎搵食

多得政府唔比人餵

on9，大圍大把仆街係民居附近餵，搞到引撚曬落山，你班撚樣係餵就自己死上山深處餵啦

好似以前放黑蟻治白蟻咁
同d蝗宣揚山腳馬騮腦好滋潤好補

On9

山上面搞野食馬騮洗落山？

咪叫你上山餵囉 要做大愛撚就死上山做啦，又要懶，係住宅附近餵，引撚曬佢地留係度

問題係政府唔比人餵呀on9仔

你老母生你出黎唔讀書，搞到而家唔識字

根本係大撚把人係市區餵先走曬落黎，你就話係因為唔俾餵

人地食早餐呀！